win8一開機咩都無哂

是咁的，小弟今日day off 得閒想開套AV 打打j
一開機桌面同c盤發現乜撚都唔見哂
求各位巴打打救

用錯login

用開個profile 壞咗？

c盤

唔明

得一個account

所有file唔見哂

空空如也

自膠 WIN10先啱

覺得你似呢個問題

參考下

唔該哂巴打

做咩，而家中國化到 C盤 已經接受左 ?

拿拿林重開機先

盤你娘親!!!

BTW, 系統還原咪得囉!
(P.S. 我部XP日久失修, 耐不耐都會發生咁嘅問題, 每次都可以用System Restore順利解決!)